
     Dňa 28. novembra 2009, sa v Banskej Bystrici konalo zasadnutie výkonnej rady SSNKF.



        Hlavnými bodmi programu zasadnutia boli:

-      schvaľovanie a prideľovanie súťaží na rok 2010,

-      vyhodnotenie súťaží v roku 2009,

-      vyhodnotenie najlepších pretekárov v roku 2009,

-      výsledky súťažných a mimo súťažných antidopingových testov.

    

     Výkonná rada na základe žiadostí na organizovanie súťaží v roku 2010 schválila súťažný kalendár na rok 2010 takto:



         ? JARNÁ ČASŤ:   

         15.máj 2010: pohárová súťaž vo Veľkom Grobe

         29.máj 2010: Majstrovstvá SR /nominačná súťaž na ME/ v Senici

         5.-6.júna 2010: Majstrovstvá Európy – Francúzsko / Marseille 

 

 

 

                                                                                                                            

         ? JESENNÁ ČASŤ:

         16.október 2010: pohárová súťaž v Dunajskej Strede

         23.október 2010: pohárová - nominačná súťaž na MS v Banskej Bystrici

         5-6.november 2010: Majstrovstvá Sveta – Španielsko / Barcelona

   

     V roku 2009 bolo zatiaľ vykonaných celkom 34 súťažných a mimo súťažných antidopingových testov, z ktorých boli všetky negatívne.

     Ďalším bodom programu zasadnutia bolo vyhodnotenie najlepších pretekárov na rok 2009. Do vyhodnocovania sa započítavajú dosiahnuté výsledky na súťažiach, organizovaných SSNKF a UIBBN. Výkonná rada schválila oficiálne vyhlásenie a odovzdávanie cien najlepším pretekárom na 29. mája 2010 na MS v Senici. Mená najlepších pretekárov budú tiež zverejnené v mesiaci december na stránke SSNKF.

 

 

     

 

V Banskej Bystrici 29.11.2009 
